其實點知大戶平左倉未 如題

係咪一平左倉就會drop to 0

你呢個講法假設左冇散戶